講到扮可愛，簡淑兒還是邵珮詩假d？

下面果個咁樣衰既

上面假d下面樣衰d

Diu ho ball

一聽到邵珮詩把雞仔聲就想大巴大巴車死佢

簡淑兒好撚正

簡淑兒個樣
邵佩詩對波

中肯

簡淑兒對腰果眼

邵佩詩成個樣都好腫

好撚正喎

肥腫難分

但手腳好幼